私樓【將軍澳日出康城領凱左翼九座】居民需強制檢測

衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，再多三幢大廈需要進行強制檢測，分別是深水埗福華街的華寶樓、元朗水邊圍村泉水樓，以及將軍澳日出康城領凱左翼九座。

另外，在本港發現來自南非及英國的變種病毒，分別有兩宗。

水喉水

借個位
我追查緊今晚有資料會再UPDATE
[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？